> https://leetcode-cn.com/problems/reconstruct-original-digits-from-english/

``` rust
impl Solution {
    // 这道题好有意思呀！
    pub fn original_digits(s: String) -> String {
        // 首先我们统计一下所有字母的数量:
        let (mut letter_cnt, s_bytes) = (vec![0; 26], s.as_bytes());
        s_bytes.iter().for_each(|&c| letter_cnt[(c - b'a') as usize] += 1);
        
        // 设置一个数组用于临时存放数字的个数
        let mut num_cnt = vec![0; 10];
        // 字符串表示的数字剩余:
        // zero, one, two, three, four, five, six, seven, eight, nine
        // 只有zero中含有'z', 我们可以根据:
        // 'z'的个数来确定zero的个数,
        num_cnt[0] = letter_cnt[(b'z' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'z' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[0];
        letter_cnt[(b'r' - b'a') as usize] -= num_cnt[0];
        letter_cnt[(b'o' - b'a') as usize] -= num_cnt[0];
        // 'w'的个数来确定two的个数,
        num_cnt[2] = letter_cnt[(b'w' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b't' - b'a') as usize] -= num_cnt[2];
        letter_cnt[(b'w' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'o' - b'a') as usize] -= num_cnt[2];
        // 'u'的个数来确定four的个数,
        num_cnt[4] = letter_cnt[(b'u' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'f' - b'a') as usize] -= num_cnt[4];
        letter_cnt[(b'o' - b'a') as usize] -= num_cnt[4];
        letter_cnt[(b'u' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'r' - b'a') as usize] -= num_cnt[4];
        // 'x'的个数来确定six的个数,
        num_cnt[6] = letter_cnt[(b'x' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b's' - b'a') as usize] -= num_cnt[6];
        letter_cnt[(b'i' - b'a') as usize] -= num_cnt[6];
        letter_cnt[(b'x' - b'a') as usize] = 0;
        // 'g'的个数来确定eight的个数
        num_cnt[8] = letter_cnt[(b'g' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[8];
        letter_cnt[(b'i' - b'a') as usize] -= num_cnt[8];
        letter_cnt[(b'g' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'h' - b'a') as usize] -= num_cnt[8];
        letter_cnt[(b't' - b'a') as usize] -= num_cnt[8];
        
        // 经过上述步骤, 数字还剩下:
        // one, three, five, seven, nine
        // 通过'o'的个数来确定one的个数
        num_cnt[1] = letter_cnt[(b'o' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'o' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'n' - b'a') as usize] -= num_cnt[1];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[1];
        // 通过't'的个数来确定three的个数
        num_cnt[3] = letter_cnt[(b't' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b't' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'h' - b'a') as usize] -= num_cnt[3];
        letter_cnt[(b'r' - b'a') as usize] -= num_cnt[3];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[3];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[3];
        // 通过'f'的个数来确定five的个数
        num_cnt[5] = letter_cnt[(b'f' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'f' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'i' - b'a') as usize] -= num_cnt[5];
        letter_cnt[(b'v' - b'a') as usize] -= num_cnt[5];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[5];
        // 通过's'的个数来确定seven的个数
        num_cnt[7] = letter_cnt[(b's' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b's' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[7];
        letter_cnt[(b'v' - b'a') as usize] -= num_cnt[7];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[7];
        letter_cnt[(b'n' - b'a') as usize] -= num_cnt[7];
        
        // 经过上述步骤，数字还剩下:
        // nine
        // 通过'i'的个数来确定nine的个数
        num_cnt[9] = letter_cnt[(b'i' - b'a') as usize];
        letter_cnt[(b'n' - b'a') as usize] -= num_cnt[9];
        letter_cnt[(b'i' - b'a') as usize] = 0;
        letter_cnt[(b'n' - b'a') as usize] -= num_cnt[9];
        letter_cnt[(b'e' - b'a') as usize] -= num_cnt[9];
        
        // 统计完成后就可以构建字符串了
        let mut ans = Vec::with_capacity(num_cnt.iter().sum::<usize>());
        (0..10).for_each(|i| if num_cnt[i] != 0 {
            ans.append(&mut vec![b'0' + i as u8; num_cnt[i] as usize]);
        });
        
        String::from_utf8(ans).unwrap()
    }
}
```